渣車應先避免意外發生，後追究責任

FB小駕群組有人post 條片係關於佢右邊部車打燈cut 單白入屯門，但樓主就見狀篤油加速，差d 炒埋一碟，事後自稱唔識防衛性駕駛

我認為樓主毫無疑問係一條仆街。雖然硬cut 就100% 錯，但眼見危險唔識去避，仲要增加意外發生嘅機會。 一旦撞咗，冚世界多得你地唔少

正確做法係唔好篤油照畀佢cut,，避咗個意外先，事後再1823 告發佢 instead of post 上小駕取暖... 咁撚鍾意取暖，難道條撚樣空虛寂寞凍？

正確方法係話整親腰骨再收錢

片都無條

又冇片
點討論

一向揸車都會讓一讓 避免交通意外發生
成件事無錯你係贏咗 但係冇意思
你又要拎部車去整 麻撚煩

有d 貧困駕駛者鍾意尋找意外從中"收錢"